H_Lozano速入

無乜事你可以出返去

叫你出去你入嚟俾膠
你都算25